個乜鬼檢疫令，呃香港人嘅

有住址嘅，根本無人理，酒店都受果下真心on9

如果大劣仔亂填都得啦，一日禁多人，你拉得幾多個

屌啲支那閪個個都有公屋

仲要條on9手環無gps，周圍走都無人知

你唔撚係信港共啊嘛

問題係唔洗住址證明，鳩報地址電話都得，搵都搵唔到

你咪理 HAEA收貨 罷工醫護收貨

係香港人覺得呢個當封左果下大獲

係囉 點解好似冇乜人覺得有問題咁

你咪理 HAEA收貨 罷工醫護收貨
全世界唔屌得醫護同HAEA
一定要多謝班契弟玩爛個deal

有手環都冇用
香港太方便
下面就係超市餐廳
我落街食個飯邊個知？

啱喎

根本就俾人呃左，形同虛設

ching你係咪昏迷咗22年

去到住所前有兩個鐘自由時間去shopping
仲要冇人確認係咪到達，夠14日係咪打個電話就完呢？

有冇辦法搞到警察要做呢D 野?

冇，所以問有冇方法令3萬香港警察出黎為香港抗疫

又防毒面具又有槍有炮又識醫術咁叻一定去抗疫啦

點可以靠香港d黑醫護架

冇昏迷但又問埋啲咁嘅問題
ching你不如瞓多幾年先

呀sir 你唔撚敢出去就返入屋訓返幾年先啦

笑人嘅留言，在心中得呀啦，唔洗post出黎，thank

好快就爆人傳人